連登社工？得啖笑！假如今晚GME收市前唔突破483歷史高位，我 將 個 名 調 轉 寫！！！！！！！！

SHSSDH

屌你老母

對GME有100%信心

咁你咪好著數？

仆你個臭街乘機想改返名

調轉個名邊到著數

無

古惑仔

想掉返轉個名，唔使搞咁多嘢嘅

有人改做織業損首你就hihi

應該唔會有掛

改名自己搞啦

歷史最高位唔係53x咩？定係我記錯咗

如果 ARKK 今晚上唔番 140，樓主呢個 post 講過嘅野全部作廢！

點解要咁做

咪gel啦，好邪架

你個名關人撚事咩

驚西

又係你條仆街

安全